有無人用緊變頻雪櫃

係咪比較傳統雪櫃靜D?
同埋係咪唔會有着個制冷個下聲

用緊P記雙門有時都會嘈
聽講多門日本製嘅型號先靜

諗住買三星/樂金, 我見有細部D既機

用緊日立多門輕觸式雪櫃貼近個耳仔都好似真係冇聲 之前用緊嘅都靜 但宜家係仲靜